去澳門食自助晚餐

去「咖啡苑」食好定「MGM盛事」食好？

mgm

兩間食過 mgm better